名古屋有咩好食

有無係名古屋巴打而家出黎一齊食飯

月餅

囡

雞翼

名古屋啲鰻魚飯好撚好食

上高山食飛驒牛

想食燒肉 但一個人又試唔到太多款